石澳，回憶裡待續

曾經，這條橋，這段小徑，這條海岸線，百看不厭。